男朋友掛住打機唔理我 點算好？

如題

試下變左性先

同佢一齊打

含佢

分手

試過啦

同佢講你煎蛋煎到廚房著火

叫佢含